\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Groupe M}
\title{Histoires utilisateurs}
\begin{document}
\maketitle

\section*{Client}
\begin{itemize}
\item En tant que \textit{client} utilisant l'application pour la première fois, lors du démarrage de l'application, afin de pouvoir acceder aux fonctionalités de l'application je dois m'inscrire.
\end{itemize}

\section*{Utilisateur}
\begin{itemize}
\item En tant que \textit{utilisateur} utilisant l'application, lors du démarrage de l'application, afin de pouvoir acceder aux fonctionalités de l'application je dois introduire un login ou un mot de passe.
\item En tant que \textit{utilisateur} utilisant l'application, afin de ajouter un element a ma commande, je peux consulter la carte et acceder au details de chaque produit afin de faire mon choix.
\item En tant que \textit{utilisateur} utilisant l'application, afin de consulter/modifier ma commande, je peux acceder a ma commande et la modifier.
\item En tant que \textit{utilisateur} utilisant l'application, afin de passer ma commande, je peux acceder a ma commande et cliquer sur "commander".
\item En tant que \textit{utilisateur} utilisant l'application, afin de consulter mon addition, je peux acceder a mon addition.
\item En tant que \textit{utilisateur} utilisant l'application, afin de preciser a quelle table je suis, je peux l'ajouter dans ma commande.
\item En tant que \textit{utilisateur} utilisant l'application, afin de modifier mon compte, je peux acceder mon compte.
\item En tant que \textit{utilisateur} utilisant l'application, afin de donner mon avis, je peux donner une note a un produit.
\end{itemize}

\section*{Serveur}
\begin{itemize}
\item En tant que \textit{serveur} utilisant l'application, afin de servir les commandes, je peux consulter la liste des commandes et savoir a quelle table cette commande est prevue.
\item En tant que \textit{serveur} utilisant l'application, afin de fournir une facture a un client, je peux avoir accès aux commandes de la table et voir le total.
\item En tant que \textit{serveur} utilisant l'application, afin de voir l'état du stock, je peux consulter l'état du stock.
\end{itemize}

\section*{Administrateur}
\begin{itemize}
\item En tant que \textit{administrateur} utilisant l'application, afin de voir l'état du stock, je peux consulter l'état du stock, le modifier, recevoir une alerte si un item passe sous le seuil que j'aurais definis et passer des commandes.
\item En tant que \textit{administrateur} utilisant l'application, afin d'ajouter un serveur, je peux creer un compte serveur.
\item  En tant que \textit{administrateur} utilisant l'application, afin de consulter les statistiques du bar, je peux consulter les statistiques.
\item En tant que \textit{administrateur} utilisant l'application,afin de gerer les produits, je peut modifier les valeurs des produits (nom, prix, description, etc...)
\end{itemize}
\end{document}